Type C to 5525圓頭 充電缐

唔知香港有無人客制充電線？
我想做一條 Type C to 5525圓頭 充電缐。

缐

係啦，知道打錯字啦，Thk!

DIY

要研究一下先，謝謝🙏🏻

要DIY不如買條線 解剖個頭出嚟